請2017年4月29 30日cap 低過自己手機wallpaper嘅巴絲入一入嚟

嗰日有900幾位巴絲係同一日share自己既 手機wallpaper 今日你哋又有冇轉過可以 share下

拋磚引玉

手機唔見左

記番起嗰日做過啲乜種感覺真係好得意

分手了

幾個月入面人人都發生咗好多嘢

毒撚開post冇人理